* Скачать python - https://www.python.org/downloads/release/python-396/
* Скачать PyCharm Idea - https://www.jetbrains.com/pycharm/download/#section=mac
* Скачать git - https://git-scm.com/downloads
* Создать репозиторий - https://gitlab.com 
  * Назвать репозиторий в формате - Фамилия_python2021 (фамилия ЕСТЕСТВЕННО на английском)
* Скопировать репозиторий:
  * Создать в нем папку HW - все домашки теперь там
  * Под каждую домашку делать там папку
    * Называть в формате Homework00 - где 00 это номер домашки
* Написать программу, которая выводит на экран Hello
* И отправить ее в удаленый репозиторий
  * P.S вместо git add ИмяФайла, написать просто git add . (потом объясню почему)
* Скинуть мне ссылку на ваш репозиторий 